林奠呢步行啱左。。

尋日整個晨早記者會，
主動講五大訴求。

條例就講到已經收皮
好重點講到唔通又整炸藥，放火，磚石都要犯左法都要放。

重點係講到有翻每日4點狗會。

有冇人留意由將軍澳個次遊行開始由掟磚掟爆狗屋開始，依加班狗好少推進捉人用棍，失控既除外，只係遠距離狅放催淚，同示威者，睇翻呢幾日佢地只拖慢腳步黎控制場面，由得你地發泄，掟爆哂玻璃，仲要放火，就會中哂林奠講既唔通犯左法都要放，將兩者混為一淡，仲要係人散後，無差別地拉市民，挑起你地情緒，我r哂頭尋晚沙田到深夜為數得10幾人都俾佢地玩到咁，其實二架豬籠都夠玩。

再靠cctvb合作既4點每日大洗腦
就可以無限放大，講到極致連去唔到大便都話，拉籠到班和理非覺得依加班後生會唔會真係過左火佢地俾人拉俾人告係正常，好似班廢佬口中得一想二。

差館爆危險有藉口唔俾服務，荃灣又有警黑社會斬人，係咪又係示威者先會令到又變撕殺城市，林奠呢下棄攻為守，係咪會成功？

推

Push

唔同意，爆狗屋已經係最低限度擾民
塞鐵呢D仲大獲
罷工又冇可能長期維持

經過721事件 大家對勇武嘅接受度高咗好多
所以唔擔心圍狗屋會民意逆轉

而家開始就到和理非主場

圍狗屋好過阻人返工

日日都係呢句，跟著又開片

短期唔好開片好啲

依加好明顯叫班克警控制自己，等班人冇藉口再要獨立調查委會，只係狂放煙，可以保持距離，好少衝，好明顯射煙係狂放係狂放，根本就念好唔會同你衝。

和理非同勇武 係可以並存既

勇武從來都無揸流灘

反而和理非可以做多少少

話佢唔回應五大乞求班人呢 佢就回應左啦 只不過係你地唔接受 以後冇得再大聲聲話佢唔回應

網傳就好多不利示威者既片，克警就好少，依加佢地做法係全民照翻ot.搵錢，做事就拖慢，少做少錯，由得你地同封路既人打架，同北角，荃灣撕殺，塑造到有示威者既地方就不安既局面

日日都拉十幾個都叫好少捉人

日日播示威者點暴力既片洗腦,
人們就會對佢地厭惡

有正常腦既人唔會信

次次都開拖
唔係話分化，但可唔可以反思下先

俄羅斯一次拉成千個

香港唔正常嘅人佔多呀

呢排唔係和理非出場 係街坊出場

短期 = 1日

而且點都會分薄示威現場既記者人數

應該有四日既

又鬥慘？俄羅斯係點關香港撚事
每日至少拉十幾個你覺得無問題？

放心啦，我識嘅人100過98個都當佢講野廢話，核爆都唔割蓆，淨低2個就一開始就冇得救

真係可以休息一個禮抖抖先

停一停 諗一諗

agg

玩火分析
好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席不反對暴力

變曬質

勇武，學生在市民支持下，覺得自己為正義而戰，做乜都無錯

越做越過火，令啲唔理政治既中坑翻工狗都反感

林奠琴日刻意造出警民對立既氛圍，我地係咪要比佢牽著鼻走啊？

有時間俾我地重整軍容再定戰略

當然唔好拖超過幾日

個1000個只係判左坐幾日

對方武力升級左我地都升級

同樣對方放緩我地都要放緩，唔係就中計

和理非主場？
最勁個招罷工都出咗啦，有撚用
繼續慢慢貼memo紙守隧道囉

勇武呢兩日係有啲失控
唔割但要檢討下
出面都好多post有講

朝早都比人帶風向？喂 冷氣軍師都睇到d狗失控啦
日光日白 天水圍都比人拉40件 屌你老母

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

一定要反洗腦

佢拉市民就個只係為交數俾人睇唔通唔做野咩，每間留守幾個差佬俾人任發泄，將視覺效果放大

去機場 班狗唔會夠膽亂黎

佢唔講港獨二字
企
但大陸同文宣機器一早準備

岩 黃大仙前線已經好勇

已經冇人再提五大訴求，好多人其實為左打差佬先出

要做返少少對準政權嘅事

唔緊要 佢做得太耐錄音機 已經無乜人理佢
何況佢老頂就嚟收皮

風向撚

咁d人係呢條條例先法犯
冇呢條條例係咪冇人犯法
咁d人因為政府的錯誤先犯法
點解唔放得?

屌你 咁仲唔係分化？
不嬲由一開始已經訂咗 和理非 同勇武交替
你一句就撻埋去講都出咗啦有撚用？玩泥沙啦細佬

成功行近路易十六步伐

未睇先估
香港人又中計，中家應該到和理非主場
大概應該係呢d 19內容喇

民意唔係你袋左，可以鎖住喺夾萬，永遠都係你㗎
民意係可以反撲架

我想講佢狗唔衝，但只係開槍同放煙已經係唔合理。你唔好因為佢地依幾日望警克制左就合理化佢地既行為。佢一日繼續開槍放煙同埋高空擲物，一日就會有衝突。除非佢地完全解散同唔做任何野，示威唔會停。

香港有幾多人可以比人拉？有幾多前線我想問你

明明罷工+集會就係和理非, 係尋日嘅事

大家好似冇咗件事咁!

我都唔知你呢d人企邊
長他人志氣 滅自己威風就係你呢d人

係呀， 到我哋行錯一步啦

你宜家睇唔起和理非？
究竟邊個係到分化

呢句真係講得多都口臭
次次和理非做嘢
咪又係俾班衝衝子騎劫
真係嘥氣

屌你老母 唔記得起你底 仆街原來五毛嚟講嚟都嘥氣

開始拉一派打一派

可以深入念下班保皇少左好多出聲，就到選舉年，俾班人覺得班泛民 縱容班後生大肆破壞差館又放火，都唔割，到呢下真係念念方向

Cctvb 真係大仆街
如果中立一定比佢洗到變藍

笑撚咗呢個又真係
每次話：今次係和理非回合啊千祈唔好郁手
到最後警賊撩兩撩手足都係抵唔住頸

個人覺得各有各做無問題
不過到次次比人打 琴晚直頭出刀 勇武想主動出擊都有人勸交做架兩 我就真係想打撚埋d和理非 鬼唔主下個比人斬就係你班友仔

唔好睇連登好多人支持就以為有晒民意

你on9 la
我出去就係為五大訴求
雖然我心知有一兩個係冇咩可能
但至少唔可以忘記初衷
忘記大家為咩流血流淚

革命同港獨係騎劫
但唔割蓆 一齊做到幾多咪幾多

班黑警係咪都唔服務香港人架啦
令香港人習慣咗無佢地都得嘅話 佢地可以解散。

根據我同好多淺黃嘅人溝通 ，高度接受咗唔咗， 唔係因為佢哋真係接受到，而係好多身邊嘅人同佢溝通不可分割呢個問題。 同一時間佢哋對光復香港呢個口號有少少反感。

Over咗就會被割， 犧牲嘅就只有前線。
同埋過唔過份通常都係講對比當，啲警犬喺度扮好人嘅時候，就會突顯出我哋呢邊好似好暴力。所有要有智慧。

星期六先打到TKO 路人爆頭，咁都叫少推進？

推

真係要對準政權
每次出征，都要出師有名
唔好俾人入 為打而打

五大訴求
缺一不可

連仔記者會

的確要集思廣益, 諗新策略
重記得六月頭時, 用連登智慧見招拆招, 先去到今日
勇武又好, 登報又好, 重點係要創新, 依個先係我地最大既優點

唔包括有失控既狗

佢呢步只係被逼下既最後一步咋

打港獨牌係絕招
輸埋就冇

要對準惡法，五大訴求，我呢2日都有出黎，都覺得失左焦

關於圍狗屋
大家咁嬲
主要都係以下3大要點
1.成立獨立調查
2.一定要開埋口讉責暴力黑警
3.元朗警黑所有有關指揮官/軍警停職停薪調查
呢3樣滿足唔到一定繼續圍你狗屋

有冇一次真係和理非

好多廢老都話你唔滿意政府咪搞佢地搞林鄭囉

圍狗屋除左發洩有咩用？
經濟先係林鄭睇重既野，
我地目標係打林鄭唔係啲狗

依加轉左少接觸既戰術，圍狗屋破壞個觀感好差（未有狗驅散示威者，而示威者主動破壞）

光復香港 時代革命
核彈都唔割

五大訴求 缺一不可

政府而家防線得返經濟同克警
我就點都唔信佢會出解放軍架喇

叫咁多人出黎罷工同大型不合作運動其實唔易 之後要集中要用啲真係對經濟有好大影響又對普通市民影響唔太大既地方法

同啲狗鬥裝備就實唔夠佢地鬥 所以無謂同佢硬碰硬 但係要不停比壓力佢地 其實大家係街見到佢地都可以細細聲同佢地講黑社會

推！勇武係時候退後一步從新制定策略，而家呢個打法，頭幾仗係可以激勵士氣，但長此落去，都係去唔到敵人心臟

個班黑社會就一定要還拖
好簡單 比人追 一定仲手足跑得慢落單比人打
個刻團結反抗唔係傷害減低咩？

你咁講啲狗亂打人就冇錯,錯既係政府
咁你又有咩對策?
坐係屋企?

光復香港我都唔贊成
我就係和理非
覺得任何同港獨有關嘅提都唔好提
警犬扮唔到好人 日日幾百粒tg
你同我講會有人覺得佢哋好人？？！

我地係時候重新調整焦點
五大訴求 缺一不可

我都有同感

返工果班係唔理政治果班人

如果阻到佢返工佢可能由唔理政治變理

會多左票比建制

所以需要唸唸

宜家要攻林鄭

天水圍琴日拉左差唔多成百名義士你唔講？
又想當義士係condom?

ok等你表演大單野，唔好令我地失望

比你講咗港獨出嚟有咩用
依家訴求咋都未搞得掂

和理非，文宣

如果可以拖到區議會
換撚哂d垃圾 希望會一天都光哂
但而家呢個進度 會唔會變左黑社會同市威既武鬥… 咁樣真係好危險
利申 上過前線 放核彈都唔割

你要出師有名姐 ok. 釋放示威者 如果唔係日日圍18區差館
最低限度對準訴求啦

係要主動出擊 下下咁被動殺敵1000自損800有乜用？唔好唔記得去醫院就會增加被捕風險 依家唔係同你玩你唔夠狼班黑社會點會驚？以前讀書未撚同過d街童打交？你唔狼過佢佢會怕你？

pish

想洗腦

大家要知道為咩而圍狗屋，始作俑者係林鄭，係大家連日黎圍狗屋，只要班狗冷靜啲扮下好人，會慢慢被人覺得係示威者主動攪事，民意會慢慢轉變，開始同情班狗，

發夢應該係禮賓到發，唔好比林鄭策略成功，轉移大家視線由五大訴求變警民衝突，而林鄭就keep住神隱，全身而退

其實民意係咪咁重要，再咁拖過左八月個運動就完
行動升級係應該既，比人打都唔還手？破壞警署真係最低限度既警告

第一日知港豬多？
但係要connect埋佢地先夠多人
唔係我地越黎越少人一齊
咪好似雨革咁囉

立法會先有用

我係話林病打港獨牌

佢咪試下繼續放黑社會恐怖襲擊囉

Sor 自食一打膠

點文宣啫？

衝衝子自己都講唔到點解次次都要衝

你叫其他人點樣幫佢地解釋？

唔報，邊個知
總之五大訴求，有曬回應

選舉主任依家DQ你唔洗原因 勸你唔好咁大期望

never mind bro

請善用起底功能

True

我咪就係和理非，身邊嘅人都係和理非多
咁多年要point out有幾次我係反感
1. 佔中時期 信熱狗流料爆立法會 當時真係想屌老母 咁撚蠢嘅嘢都做 直到依家都覺得笨柒
2. 魚革 (當然後尾因為天琦關係轉為支持)

今次真係冇嘢好反，我不嬲唔信兒登民意
但塞鐵/日日叫人罷工呢D真係咪撚做，呢D先係真正會導致逆轉

原來咁多和理非覺得圍狗屋唔係對準五大訢求?
成立獨立調查既原因係咩?
根本就同一樣野,係做事手法有分別

講得出民意係唔重要嘅人
已經唔知道乜嘢叫做社會運動
可以返屋企瞓覺

傻仔一名，覆都廢事

各有各做，騎咩劫。
而家係咪唔俾你留喺有不反對通知書嘅場地入面集會？

我覺得 好似琴日北角咗 個班福建傻仔一沖埋去手足個刻就知要打
唔係主動搵佢地出嚟

想問你，俾人拉左係無奈，嬲可以叫律師幫，你又可以做到咩，有時唔係咩condom咩？

點講呢…應該咁講 , 大家都feel到佢想行呢個咁嘅形象 , 尋日咪未行得好啫 ，你唔肯定佢哋之後會唔會行得好㗎嘛。咁我哋梗係要預先去準備㗎喇。

係林奠屋企放

見D狗狗都有禮咗

唔好再講咩民意逆轉
簡單少少
敵人嘅敵人就係朋友
你唔組隊冇一邊可以單憑個人力量去贏

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

Exactly

次次嗌得最大聲既口號係乜？
光復香港 時代革命呀 繼而就係香港人加油
五大訴求已經好耐冇人提

嘩 你最後果段我真係冇諗到

即係好快又會上演黑社會打鳩後生仔
而今次更好有可能講到明只可打黑衫後生
佢地唔會再好似上次咁打錯人

其實真係感覺少咗好多文宣
定真係經歷太多警黑合作。大家都勇武咗？
但點都唔輸得
玩到咁，連句撤回都唔敢講
下次佢推乜法都得

五大訴求
缺一不可
不分化、不割蓆

機場

呢樣係幸存者偏差 你認識既圈子總會比較類似
正如你好難會有一大班藍絲廢老係老友

放過期煙呢樣野真係應該煲大佢

捉到打到既得一個 其它施施然走左啦 比著我係佢地就下次再出黎啦 咁多人都搞唔正佢地幾個 從來最好既防守就係進攻

你平行世界黎？幾撚時有回應5大訴求
提都冇提一味讉責呀條閪婆

冇用棍冇推進？警犬收斂左？
你盲架？下下headshot
前面冇人都放煙放彈

黨報記者都比盾推比班犬撻落地
係講完黨報個名之後成班死狗驚到放人咋

本身佢地就覺得反感架啦

岩你老母咩
依家食過煙既街坊都知黑警咩料啦

而家係警犬係行都打都捉 趕絕你班和理非

同埋都想提提大家唔好恃住有街坊嘅支持，有諗住以為做咩都冇所謂。 任何時候我哋都要保持冷靜同警惕。

聽越玩火嘅時候， 我先唔評論火啱唔啱呢個問題，每個人接受程度唔一樣。
多啲火爆咗一下， 大家喺度歡呼拍手叫囂。
只會令某部分嘅成年人覺得，好似自己嗰個百厭嘅小朋友咁樣。

民主社會民意係最重要，呢樣唔洗討論

其實做咁多又係想分化我方

想我地割蓆，我地一割就輸

呢排係街坊勇武

點解咁耐都未圍過

其實冇話行得啱唔啱，同以往嘅手法差唔多，
歸根咎底都係香港有太多港豬

咪on9啦 岩咩撚野啊？

活擒狗官

睇live就知
基本上就係政府想要既畫面

琴日見到啲十幾歲後生出去，傾左兩句，問佢地點解出泥遊行，佢地話要對抗警察，打翻佢地

實現五大訴求

當你民意又得不到，勇武就只係咁果時，真係

我唔覺得黑警有降低佢既武力wor⋯
大家繼續爆頭，記者受既傷仲重左添
而且催淚煙放題多左
樓主你睇多d唔同台既Live就會覺

同埋民意唔係咁易反撲
你覺唔覺大家既尺度係愈黎愈大，
更多人出左黎？
將軍澳遊行就多左阿叔阿嬸，
正如你話見多人暴力左，警察同樣都係

黑社會周街打人 點樣逆轉
根本就冇得逆轉

如果再係咁樣次次集會之後出去封路開片
只會越來越少人參與
最後變咗一萬幾千勇武自high
依家大家陷入一種道德綁架嘅局面 對內部要求越嚟越高 不斷排斥嗰啲走得唔夠前嘅人

留意到有部分民意逆轉
無論你哋覺得啱唔啱聽
放單車落路軌已經俾 9 鐵不停宣傳
放個 BBQ 火 唔知為左乜但又令市民難以開口認同

尋日天水圍都好似拉左100個

真心
民陣係時候再搞返次和理非大遊行
雖然相信夜晚又會衝突
但可以顯示多次民意基礎

咁你提都唔提係咩意思呀？

一日放幾百粒過期tear gas, 無預警下放, 匿埋一二邊放, 唔好講到放tear gas好似好正常咁

咩都試下 先知咩work 如果唔work咪唔好keep住做 無需要先否定每個方法嘅成效

BBQ火真係ON9
點著完推一下就熄左散晒
影完相就算
唔係鬼點會咁撚ON9?
深水埗民居下面又無啦啦著火垃圾桶?
做乜鳩?
你係放都對準目標呀大佬

唔會應咁都叫行啱？

我地星期一至五休養生息

push

一個月前係堅決爭取五大訴求
堅決到警察清場然後開拖
一個月後感覺好似等警察出尼開拖為主
五大訴求好蜻蜓點水帶過
口號都由反送中變哂反警口號
十句都未必有一句同5大訴求有關咁

但我就覺得圍狗屋游擊係好成功
令到管治成本增加好多
警賊冇可能忍到唔出擊
佢就算忍一時 只要一間分局繼續放TG
佢個形象都好難洗底
所以短期內繼續做就冇問題
形象戰佢哋一早打晒
真正令人反感嘅絕對係阻人返工同逼人罷工
再做落去真係變佔中2.0
圍狗屋冇影響到市民 點解唔做
另外圍機場嘅收益率都好大
都可以考慮做下一步
At least依家覺得圍狗屋條水仲可以玩多一段時間

入機場，狗局有事都冇人理

我地需要勇武 但不能只有匹夫之勇

唔好分化自己人 我相信留言都係自己人
和理非只係眼見政府轉策略
警方異常克制去尋求逆轉 唔想大家中計

勇武 自己人出聲唔係割 割企對家易咁多
無須係到長篇大論
冷靜 回覆前諗返612 71和理勇武合作先大成功
或者你覺得和理行得慢 進化唔夠快
咁係正常 唔係佢地勇武左啦
要教唔係屌
正如你都唔想人屌你一樣

有冇得攞屯門做例子反cup
狗未嚟就一切平靜
一嚟就舉黑旗
樓上住戶都要示威者通知先識閂窗

要多d留意下政府同警犬既講法 就算你唔認同都要參考 佢咁講一定有原因 你明知佢分化緊就應該對住佢黎反駁做文宣 唔係唔理

咪又走緊14年個次次序囉

完全翻炒

小心中同温層陷阱

點會行啱咗
又出黑社會
又係警黑夾擊
催淚彈亂射中細路中老人院
越來越多記者畀差佬爆頭
越嚟越多街坊裝出嚟鬧差佬
尋日股市嘅現象
係，的確用催淚彈遠射，係少咗近距離响記者同議員面接面從而失分
但警察亦一分都攞唔到，警察記者會大家冷處理沉佢底就冇事
林鄭更加冇，完全冇方向，亦無兵可用，一味靠嚇

大家快D唸下點做呀 我地唔可以輸呀

民間記招

繼續搞好連儂，依家啲連儂甩q 晒
落區
文宣

申請遊行去禮賓

警犬

唔係話和理非唔好 但係唔夠現實囉 而家擺到明
軍政府 就算18區民意係到又點？ 林鄭推班狗出來面對你
你和理非 面對槍炮 有幾成勝率？

認同呀
佢想打返輿論戰
正所謂Put water into a cup.
Becomes the cup.
Put water into a teapot.
Becomes the teapot.
人地轉招我地都要跟住轉
唔可以比佢地LEAD住走

因為依家直接開槍啊嘛，傻豬。
仲要已經知道你面對黑社會冇料到，狗沖過黎捉人又剩係識拋低義士逃跑，之後先話救人。
人地依家做咩都有特首照住，大不了等特首特赦囉你又吹佢唔漲既。
出面仲要成班剩係識得推5毛分化post，家陣打仗啊，人地俾意見話Be water打遊擊成效更大就話人冷氣軍師話人分化，5毛話唔好放火就瘋狂正皮。
我老母以前藍絲黎，今日番工被班狗商場外放題都食到應一應，親眼見到班狗食撚哂藥咁款沖過黎，嚇到差D暈到，終於同我講知佢地唔係人咁品亂鳩咁黎，見人就追。但就偏偏仲有人打輸硬既街道防守戰，唉，一落單就收皮架啦手足…
忠言逆耳，喱四隻字都唔知721後講咗幾多次，咪再固步自封了，革命需要進化的。
成日濫用Be water口號，唔啱聽就話人分化，咁咪同藍絲一鳩樣，坐低客觀地諗下再出發吧啦

圍狗屋我覺得Ok , 但係我覺得要畀人感覺我哋認真一啲， 啱啱我都有喺另外一個回覆講到，例如玩火嘅時候，我先唔評論玩火好唔好。但係唔好喺有嘢爆炸或者大家好抗奮嘅時候喺度大笑，拍手， 嘻嘻哈哈。
咁樣會令一堆中年人成年人覺得好似自己屋企嗰個百厭嘅小朋友，我哋嘅形像一定要係思想成熟。

叫和理非都唔係和平收場 習慣了
不過和理非集會的確提供市民頭幾粒鐘和平嘅集會

但過去的恩怨都要計清楚

點解唔係衛律政司

有無內部或外部技術人員可以搞大台？
大台好明顯無盡好責任，甘願淪為政權的維穩工具
大台無得播，媒體方面佢地就已經削減好大攻擊力

尋日荃灣下午圍狗屋大家都做到點到即止，一散水半小時內清場，真正be water

冇錯!唔該下次(希望唔好有下次)再有黑社會比人反擊，在場的和理非你唔幫手打都唔好阻止。根本就係要搵次打到佢地卜街，佢地先會驚。

開始用番雨傘果招。 更加要用更強嘅文鬥對抗

我身邊啲人全部都話冇問題
因為政府同黑警對我地既傷害已經不可挽回

2014佔中未就係咁收左皮啦.
前線又掛住用暴力對抗. 爭係想同班差佬玩消耗戰
再係咁和理非漸漸退左你地唔知都唔出奇
2014年翻版

我以為d連登仔中學無食學生妹姐 唔係連爛仔交到未打過呀

我嫌佢地做得小你問我

我有唸過點解唔人行唔軌

燒更多既野

到而家做既野遠遠未超我底線

只係我無膽咁做，而家有人肯為左香港冒咁大險黎做，我全力支持

不過做還做，我個大家而家係因為要除去政權忠犬以令到政權倒台

但大家物忘初衷，五大訴求，缺一不可

我覺得唔可以再燒狗屋，
一黎，日日記者會不斷放大，
二黎，佢地普遍唔接受用火，
中立和理非會轉向，覺得示威者係真暴徒，變質做過左火
利伸：唔係割蓆，指責任何人
但唔可以排除港共搵人扮示威者放火，
為左翻盤連白衣人都出動，所以要提防

成撚中左 港豬中晒計

孔明當年都係冷氣軍師

贊成連尼住清算疆屍acc 再睇
唔係提出同勇武相反戰術就叫唔啱
睇你想贏定攬炒

真心，圍狗屋如果佢地示弱唔守，再等入夜一野捉晒義士走，真心冇付。

更何況，其實好多淺黃唔多明日日擲鏄去狗屋做乜。有部分甚至會覺得義士純為洩憤。

所以除文宣外，深呼吸一下目標為政府而非狗，真係好重要。

#互相提㸃互相支持。
#不割蓆

星期五公務員集會無開

宜家出嚟，淨係燒警署，只叫光復香港 時代革命，

已經忘記左五大訢求，再咁做落去，只怕淺黃淺藍會開始

唔出嚟 ； 到玩火燒傷平民同警察，和理非都會

割蓆

林鄭中計啦

如果一開頭咁樣就黑警就冇問題

但係可惜已經過咗果個時機

鬥智不鬥力

啲狗濫用武力係事實，而佢地可以被容許咁做係因為政府默許

狗隊武力程度高過我地係事實，我地係唔會夠打，而且班狗係林奠擋箭牌，執著喺打狗呢點可以做到幾多嘢？不如試下癱經濟，勇武嘅行動唔洗做得咁密，我地慢慢討論清楚先行動，因為勇武派係重要資產，唔可以輕易失去

集中叫林鄭下台， 打倒黑警

我都知，但我想講嘅係要醒嘅人已經醒哂，到呢一刻都未醒嘅真係永遠都唔會醒

圍機場

係咁掉爆警署玻璃 啲警特登唔出嚟任人掉 特登比記者影 話冇強硬阻止 可以扮弱勢想知長時間爆玻璃係想爆到咩程度完尋晚影咗好耐沙田都係爆玻璃

大家要集中做文宣講咩係光復香港，時代革命
唔好比林鄭係咁屈落港獨度

【#兄弟爬山各自努力︱#光復香港時代革命】

「光復香港，時代革命」你在過去的遊行或運動中有說過這句說話嗎？那大家知道這句說話的意思嗎？

2016年，梁天琦代表本土民主前線，參加香港立法會新界東地方選區補選，以「知行合一，世代革新。」為參選理念。起初他寂寂無名，甚至被認為會因為選票不足有效選票總和的3%而無法取回按金。2016年2月8農歷新年期間，食環署與街頭小販發生衝突，梁天琦因保護市民而與警員發生衝突而聲名大噪。

2016年2月20日晚上，梁天琦宣布競選口號為「光復香港，時代革命」，以下是他的口號的簡單意思。

#光復香港：
與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

#時代：
時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

#革命：
革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。

以上的解釋，是梁天琦在2016參選時的解讀，其實確實意思也可以按照每個人的理解和時間的演變而有所不同，但可以肯定的是，這刻沒有事情能夠阻礙香港人對自由民主的決心。

更多：

------------------------⠀
<想每日閱讀冷知識？將專頁設為搶先看吧！>⠀
◆ 每日分享知識、每月推出課程⠀
◆ 網站：
◆ Youtube：
◆ Instagram：@beginneros⠀
------------------------⠀
#Beginneros #冷知識

民意好明顯逆轉緊
加埋尋日林鄭開完記者話你地生事之後,
下午就各區開花黎料
完全將罷工既功效壓過晒..

當然連登仔會話冇咁既事, 唔care之類
有時間搵日搭下車, 去下商場餐廳
聽下d人講咩

大家琴日發洩完啦
要好好諗下下一步點做

冇左民意咪變番2014咁

對成果運動同參與過咁盡不利

係咪有人扮示威者都唔知

諗呀
打好字先討論好冇

好肯定基本上撤回 + 獨立調查委員會 可以令呢件事收皮
分分鐘獨立調查委員會都已經夠ko

基本上市民對狗已經冇曬好感，所以狗屋係任你打
但係一般堵路，同居民閙交真係扣好多分，今朝新聞都冇咩講過狗，都係先報放火，所以要用teargas
之後要搞最好weekend, 文宣要做足, 唔好行完之後為打以打

希望大家繼續勇武 無勇武無未來 支持被罷工 繼續副政府回應

變咗好似罷工等人出去爆玻璃咁勇武開始咗大戰之後 嗰幾區集會冇曬人提

依樣野

二百萬人反
政府：不了
就係回應左

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

希望呢個係理性討論

明白勇武既努力同認同

好難得行到呢步有咁多人支持同認同

去到呢個位更加要小心行事

每個人都意見不同，有咩唔岩講到岩

唔想辛辛苦苦建立既野比呢條7婆破壞

唔好比佢反到底

團結，信念

各位加油

佢幾時有講過啲狗亂打人就無錯？
佢只係叫啲人唔好圍狗屋
你要追究警暴 要林鄭首肯獨立調查委員會
咁你話喇 圍狗屋黎做咩？
同埋反對一樣野就一定要反建議？
就算佢無建議 都唔代表佢反對係無道理
坐喺屋企呢句又係點推論出黎？
乜依家得坐自己屋企同坐狗屋兩個Option咋咩
其實理性咁討論真係咁難咩？ 大家成日都好似起曬鋼咁
一言不合就扭曲人地講既野 屌到人飛起

駁你都廢尻事

果度往既有好多係其他Force⋯⋯

禮賓地形有幾差講左濕鳩幾次
香港而家係警察國家咁樣 仲講圍狗屋唔係對準政權？

拉人 同真係起訴係兩回事
如果以拉人嘅比例嚟講
而家真係起訴嘅比率 唔算太高
即係好多最後拉咗 但又唔告
只係嚇下你

所以我地都要每日有記者會
響佢地之後以便針住每個point去打
最好有受害者現身說法

不要再說革命

咁就機場啦

小數嗌得大聲係冇用
要贏 就要大多數一齊嗌
縱然每人細細聲都可以憾動政權
當然呢個唔容易 因為每人的期望都唔同
所以我地必須取捨

仲有我心目中有兩樣野必須要有認知
1. 而家唔係革命 (唔好叫分化撚住)
革命係要完全推番政府
但而家即使勇武 我地都係要佢地放低手上把刀
由最初叫林鄭落台 到而家大家都知佢落台都係無補於事 反而強調訴求 所以今次唔應該用革命包裝 無論民意定本質上都唔應1
2. 光復呢兩個字要多加文宣
光復 其實即係還我原本的香港
無論修例 還是每日150人塞爆hk
甚至施政不足引致樓價爆升
都可以用光復香港呢四個字做口號
縱然未得到大多數人接受 但亦要加強

尋日勇武保護左北角同埋荃灣市民...大家都知無渣流撻

好明顯扣港獨帽子，將E次示威性質變為叛離主義，超出左特區政府處理既問題，叫支共主動出兵

坐五日香港？五年？

左膠進場一定即輸，要提防

用下你個閪腦啦

你唸多左
只要香港仲有cap水既價值
都唔會行呢步

磚爆狗屋真心無乜人care
尋日有關屋嘅野 最大noise都係縱火唔知縱嚟做乜
但無可否認尋日嘅好多行動都掩蓋咗罷工嘅意義同成果

成功將仇恨轉移到黑警
黑警幫佢食哂所有野
你地繼續打
佢繼續譴責
黑警繼續拉人

四句都

根本成個輿論去晒阻路 圍警局 打黑社會

同意，前線現流血夠多了，要俾時間佢地休息下，重整旗鼓，再出發，凈係係咁沖好易迷失，俾一兩星期佢地休養下。
有人提議銀行㩒現金
有人提議機場集會
大家可以集中討論下
另外經濟制裁藍商家都要繼續，
做野要針對明顯既藍紅商家

我自己覺得林鄭記者會想表達E樣，但支共唔會咁做

講多次
果度往既有好多係其他Force⋯⋯
🙇🏻‍♂️

唔係想分化 只係縱火一黎charge重罪好多
二黎就未係呢一刻見到實際功用
我地跌既民心（淺黃）比贏既多
咁咪轉第二招先

無錯 和理非係未進化到
咁一步一步黎
做多啲文宣先
等大家有concept
又有次係用火攻先有效果既 （或者更加有實際打擊黑警作用既）先再做囉
因為而家燒完咪又係咁 都係用黎防

而家呢場仗唔係一個人打
唔係一班勇武自己打
係要連埋和理非一齊打至得
所以同行者既意見同感覺
都要聽下
互相包容自己人

和理非去圍禮賓府。好似上次陳伯垃隊上去一樣，大聲屌完就散。等佢晚晚發惡夢

五大訴求，缺一不可

其實我覺得到呢個時候要着返街坊裝 發完夢再換 啲狗已經針對黑色衫嘅人 着返街坊裝可以令佢地無得再針對某種顔色衫嘅人查

只要等大家習慣左玩火就冇用

我和理非成日同屋企人解釋不割蓆
但圍狗屋真係會令淺黃淺藍走位向藍發展
要有智慧呀
鏡頭睇落警犬咁被動好似被迫害咁
反觀前線會睇落係暴力同放火又盛
真係輸晒鏡頭
之後佢地要反cup民意會易好多
而且圍狗屋image”有破壞無建設”
家中淺藍對質：警署放火暴徒唔捉你呀？
我真係無得回應

唔太明。

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

勇武派其實可以full gear 做落區文宣，搞連儂
大家套gear 回獲得更多市民認同

而又唔怕有廢老搞你

同克 黑 打咁勇
勇武夠唔夠膽同市民個心打？

我個深黃老豆有野想講，希望俾到啲方向

希望大家可以睇下 我覺得可能係走出既方法

呢個唔可能

冇左🐶之持佢死硬

反而我地可以要求獨立調查🐶高層責任分化番佢地

一直都想和理非接手吓

有唔少post (連登&fb)都話警察排人放火搞事，我地要諗下放火有冇用？比到人咩感覺？ 我想係保持住市民大眾支持年輕人既心！ 民心好重要。

諗下其他野做，唔好放火... 可唔可以？（唔係分化，理性討論）

Push
要記住梁天琦講 唔好俾仇恨掩蓋 我地要令唔支持我地嘅人轉為支持我地 咁先會贏
求下你地認真諗下
如果我地強加我地自己嘅諗法落其他人到 咁同獨裁有乜分別

大家真係要停一停 諗清楚下一步點行先
否則好快會輸..

對準政權，日日搞警察有乜用？
警察都只係棋子來
林鄭點解死都唔成立獨立調查？點解死都要保住班警？同佢地有親咩？

諗深一層政府最驚一點就係驚警察叛變，所以先唔敢查警察，由得佢地濫權打人

如果警察倒戈，或者警察企咗係人民個邊，警民合作反政府，政府最驚就係呢樣

所以林鄭琴日記者會，明顯就係分化，等人覺得唔關佢錯，係示威者搞亂

所以大家要小心政府嘅圈套

啱。香港人事不關己，己不勞心，林鄭太睇小香港人果種自私自利

和理飛啦
要知道三罷最成功係航空
有影響力＋安全＋有冷氣

我覺得要因時制宜

睇對家岀咩招數 我地再換策略

對家硬我地就硬

對家軟返 我地就用返軟攻

所以 依刻 應該文攻同和理非主度

唔好比對家扮可憐

晨早應該去佢屋企LA

反而我睇到，五大訴求佢冇咁堅硬，佢故意只係提出5大訴求嘅釋放呢點唔合理，即係佢有分析過5大訴求，佢有考慮過成立獨立調查委員會，只係時機未到，憑佢以往講過嘅嘢估到，要求唔會咁易就俾妳，但聰明嘅佢已經知道，唔回應訴求係收唔到科，黑社會出過，示威者捉過，警暴用過，解放軍唔會出，跟本就收唔到科。

反思需要勇氣
要班勇武認錯係好難 但必需

但昨晚黃大仙恐怖分子等大家散了，等人少才去圍補人，一下就拉咗9個人。

五大訴求入面，徹回同成立獨立調查委員會係最易做，又已經有好多名人出左聲撑。可以集中呢兩大訴求。獨立調查分兩個，一個查整件事，一個專查7.21。
睇獨立調查結果先再講。
唔好比林鄭帶風向。佢話:唔通犯左乜乜乜都唔控告咩來回應。記者係咪應該問:咁警察濫權，打爆無辜市民頭走左去，打議員等等就查都唔使查?

香港紀律部隊唔只得一個，係有八個。

入面有消防，有飛行服務隊

我同身邊和理非都開始反感 係咪得你d朋友堅持 你有冇見過琴日塞鐵既人嚇到車入面d女仔

變乜鳩質，依家擺到明林鄭玩冷處理等，每次遊行拉幾十個前線，拉下拉下淨返d和理非就好似佔中咁散。咁係咪以後淨係上網屌下林鄭就當做左野？

不停林鄭行得好 行得岩 成件事有鬼

只會一招有監警會就88

一開始共識唔係和理非，勇武交替做？依家次次都勇武

我反而係認為呢件事入面有d唔見得光既事
足以令成個政府陷入危機
佢先企到咁硬

放煙已經好有問題 仲要係過期煙根本係生化武器
Btw 克警克你老母

呢度同溫層太厚，真係有返工呀太不問世事，會參加二百萬遊行，但覺得琴日好亂

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

討論下係好事

佢有新論述我覺得我哋要諗下，點樣反擊，同埋者要有新論述

其實如果要對準政權 係咪應該去擾下堆高官
橫掂都食彈 不如一齊食
橫掂無得瞓 不如一齊唔好瞓

我地實可以組織番，冷靜啲，唔好急

響警察使用武力等級下，放煙其實係好少事.....

Push，愈來愈真暴動就冇得救

根本冇人理
而家出面d中立 淺藍已經覺得
兩邊都係仆街
咁鐘意打自己打飽佢
唔好攪到佢地

up

唔好縮響連登同溫層就忽視其他意見，我哋唔係要講自己行動有幾撚勁，有幾多人支持，反而係要諗點解仲咁多人屌

我真係覺得要冷靜落黎去度下一步 而家到週末仲有幾日 要沈澱下往後既option 點樣行動 同時需要文宣繼續努力

Exactly，香港太多呢啲人

真呀

去欣賞機場未？

打好民意牌真係好重要

我唔係話勇武派。不過政府玩守，我地不如俾和理非出場，俾勇武嘅手足唞下同置裝？老實，我讚成只攪狗屋，不過我地都近排多做手足被捕。短時間休息，唔係錯。講到底，狗係一隻都冇小到。

冇成功，
五年前用呢招成功係因為d人唔敢反抗

依家班人進化晒，
佢咁講一講，成班前線著晒
逼勇武再升級

白衣人被反屌到走晒佬係例子
而勇武只會增加
祝香港好運

用下你個閪腦啦屌

佢射催淚彈射到咁擾民，
條7婆都係輸。

又係日本社運舊路

你啲異體字

首先要clarify咩叫光復香港，時代革命
琴日好明顯係咬住呢句。
膠啲講，唔通工業革命又係反政府咩。
所以真係搞清楚呢句口號係咩意思。

然後勇武嘅真係要諗清楚，
你嘅火系魔法會為成個運動帶嚟咩正面影響？

啲狗都知道要將視覺上嘅暴力減低，
所以依家改玩法多數用TG，
雖然好多痴咗嘅仲係用棍用槍打人。
我明白你哋好嬲，我都好嬲。
但有好多淺黃睇住你雙方嘅武力升級，
都係好老土咁覺得咁樣叫破壞社會安寧。
再係咁只會失去支持。

狗屋可以照圍，但唔好再玩魔法同磚。
Spin唔到好多次，真係燒／掟死狗／狗家屬，
就真係浪費200萬人對你地嘅支持。
可以打下近戰，拍多啲狗發癲嘅video。
等佢日日嘅記者會都成為出丑會。

都有可能係中央落咗令，或者警察可能真係瀕臨絕境

政府依家就係玩放任政策，由得你地佔，由得你地搞，只要有大規模傷亡，就可以成功將所有矛頭指向市民

所以現階段真係要極小心，不如花時間部署下一部嘅罷工？機場？

短時間內唔好搞罷工啦...

講真 唔係個個會追連登 和理非果班 本身撐嘅 見到咁多放火/爆狗屋事件發生 真係會反感

依家仲搵埋d 鄉黑出黎同你打 鄉黑打贏=我地有人受傷 我地冇so 相反鄉黑打輸 佢放返條片出黎 切頭切尾 見到成班黑衫圍住條友黎打 見哂紅 我地又輸民意

睇得多暴力事件 真係會心累 再日日比人放大黎洗腦 民意真係會傾向返政府果邊

必須重整策略

不能認同更多，獨裁政府慣用技倆。

你諗到嘅 大部分明事理嘅人都諗到
大家唔係傻 對呢啲分化計已經免疫

林鄭苟延殘存

香港大部分人係明事理就唔會變成咁

兩邊都慣咗警察唔跟例同警黑合作
新聞亦開始冇乜報導價值，只能當花邊新聞咁報

我哋更加要解釋清楚俾普羅大眾知成件事 唔好活喺同溫層

唔圍都要日日快閃

講真，針對返林鄭啦

去禮賓府啦

其實點解覺得搞警署會失民意？依家警察已經係眾矢之的，你淨係搞狗搞唔到其他人根本冇問題。你話玩火呢d畫面太差失民意，其實d人只係覺得你玩火玩到唔湯唔水，搞唔到狗之餘仲搞到其他人咋，前兩日搞爛警署d車有人鬧咩？

所以我地要反其道而行，主打和理非機場集會同經濟戰罷買提出銀行儲備，唔好跟住對方set條路黎行

而家警察有林鄭撐腰，警察做啲咩佢地都唔會追究，只會一味話示威者暴動，而家佢地等緊示威者行錯一步，等民意逆轉，成個行動就會失敗，而家正正落係呢個局面

所以，擒賊先擒王，要搵方法推倒林鄭先，追究黑警濫暴，警黑勾結呢啲係後話，因為而家佢地有政府撐腰，推倒林鄭之後，呢啲就會逐步慢慢同佢計

而呢個方法就係 經濟戰，一定經濟戰有成效之後，商家就會比壓力林鄭，由商家出口好過我地示威者多多聲，係林鄭心目中，示威者無權無勢，可以自說其話，keep住顛倒黑白

所以，一定要係經濟入手!!

去禮賓府，目標明確，影響居民又最少

推走

黑社會搞每日記者會
點先令黑社會冇聲出/俾記者問到一面屁

唔通將行動轉為地區街坊趕狗，黑社會擾民？

冷靜諗下下一步要點行
和理非可以做多d野去抗衡政府同CCTVB嘅洗腦
文宣組都好重要

其實唔係唔交替做，係依家只要有遊行有集會就一定搞到你有衝突然後拉前線啊。除非你次次都係去機場集會啦

我係同意搞警署，但短期內唔同意搞警署。因為佢地嘅冷處理會凸顯示威者係搞事分子。而警察成為眾矢之的係因為佢地執法力度同手法好撚仆街，但如果佢地淨係響警署放彈，我地會慢慢流失社會支持，咁勇武被清算之期不遠

我有啲有正常腦袋、睇live唔睇紅媒、對政府記招感噁心、在事件中一直持反送中的、有參與遊行集會罷工的和理非朋友，對於「火」和「易燃物」這些，開始有吃不消的感覺。

雖然他們至今仍偏向「明白和理解大家有不同做法」、也對警黑勾結甚厭惡，但這對我來說卻是個要注意的警號：我們要小心，同一方的支持者也是會有自己可接受的底線，一旦過了，就有機會會失去其支持。

利申：我唔係想叫停，只係想大家注意一下輿論和民情而已

唔好開片住喇，真係怕民意逆轉

逃生路線問題

林鄭政府永遠唔會成功

因為問題在於政府既無能令民怨四起!!

呢步行得幾好最後都變死棋!!

我屌晒你班民意撚!! 因為我係民怨撚!!

罷工又唔得，塞港鐵又話失民意，游行集會又一定有衝突比人拉。大佬快d諗下仲有咩做得

但係唔係個個都識獨立思考
尤其淨係睇電視新聞嘅人
好易被洗腦
今朝電視啲新聞好明顯想帶風向
文宣一定要做野反洗腦

尋日機場起左個咁靚既壇大家唔支持
反而係出面開花...
講真, 未必再攪得成一次有3份一空管罷工.....

大罷工罷市囉，搞唔搞得成啊？唔係嗰d罷工一日就當罷工嗰種喎

對準始作俑者林奠，快閃式圍禮賓府！

文宣戰，輿論戰，民間新聞發佈，民間警察濫權報告呢類

對家出招
我地咩都唔理 睇小對手
咁就好易出事
林鄭要出得黑社會
就係想做就黑白衫互打的錯覺
再加上話你港獨 唔係無成功的可能

所以真係要停一停 唔好進入對家套路

罷消費日？
機場集會？
再醞釀下一次罷工罷市？

越多勇武
越難攪得成咩大罷市
要攪大罷市要有極高民意歸心
出面個風而家係點大家應該要了解
仲覺得冇轉既,
趁呢兩日冇遊行
行出街睇下聽下...

我意為你地講緊警署 , 係呀宿舍係有消防架

同香港最大黨民建聯請願

機場係唯一出路

loop返前因後果佢地就會明

考慮地形

絕對認同，其實林鄭係唔驚示威者，佢最驚係經濟，經濟一死，佢即死，當日反送中條例暫緩，我覺得好大程度係同商家佬叫停有關，一來石禮謙撻訂，二來田北辰又出聲屌林鄭，所以來緊一定全民火力，集中經濟市場

諗起6.26警總接放工果次
成班黑社會入面係咁汪汪汪 被迫OT
濫用999 call 白車
班狗癲哂
仲有係黃大仙呠呠呠音樂會

和理非就係比較保守
火同氣油彈 雷聲大 雨點小
只會被對家做文宣

底線不要過呀

fklm

同意，文宣方面都集中經濟?

上面個教堂入唔入得

我想問下你，612開槍同埋最近開槍，比你既震撼邊個大d? 721同琴晚斬人邊次多人理d? 根本香港人最撚叻就係習慣成自然，樓價越黎越黎高幾百萬買納米樓又買得落，依家警察開槍都大把人慣左覺得正常。只要你淨係搞狗搞唔到佢地既話佢地根本唔care。

至於你驚短期搞狗會有大反感都岩，但唔應該唔做，而且要配合大量文宣去做。

邊有克過前兩日同鄭松泰互屌單野

和理非咁搞禮賓府得唔得？成日話地形問題，但佢又真係問題中心

罷工點會唔得
罷買都仲得 自己意志 你唔好阻人返工就得
遊行有無機會比和理非行下? 下下就set road block 先

HongKonger 係香港人 HongKongese 係香港人語言
cantonese
chinese
HongKongese

再咁樣落去，周圍警署都打，只會令目標變得更散，其他人會開始同情警察，不再支持示威活動

成日話民意 民意而家係咩？ 民怨我就知 我剩係知政府搞到民怨四起 官黑聯手 黑警係佢地雙手 圍下差館咁就失去民意 咁剩係可以做和理非？

真係唔覺得有些少理性既人 會同情班狗囉

俾人拉俾人告係正常
的確係正常 你問前線有無覺悟

勇武試下兩個星期減低武力程度, d 狗就會提高武力嚟挑釁你

起碼今個禮拜啦

勇武手足已經出咗嚟好多日，要唞唞，同埋持續咁勇武只會令市民對暴力冷感

出去行下聽下
即使大多數人反送中
唔等於認同你地而家做緊既野...
即使去過和理非旅行
亦都未必認同你勇武
唔好將所有野變成等同
對成個運動好危險

罷工罷市關勇武咩事，係關香港人多負擔或者搵錢至上既事。所以極高民意歸心支持罷工其實係冇可能。如果你話要慢慢煲大支持我地既民意再罷，612 721夠震撼夠多人支持喇掛？結果搞成點你有眼睇。最成功就係琴日機場罷工，但罷一日已經好極限，對政府既壓力亦都小好多

點解咁撚多post吹奏林鄭幾高招幾醒？條八婆根本已被架空，佢已經係一部淨係loop幾句廢話既錄音機，連登仔講到佢軍神咁，on撚鳩！

到時林太既算盤就打唔響

我都想問

你淨係搞警署會唔會佔路，佔路又咪搞到佢地，咁又係loop返同一個問題，你話你唔佔路嘅，警察封路又入我地數。你嗰個習慣成自然嘅logic 係雙向，用落去警察都得，即係話佢地之後係咁開槍同濫捕都係會麻木，因為民眾會覺得我地係挑釁⋯⋯
次次搞警署，狗又打唔到，義士一係俾人捉，一係俾人打，訴求又達唔到。
唔係叫你唔搞警署，但只係叫你停一停

85罷工前都有發起幾次罷工，撚有人理

你倒轉左來講
宜家係日日圍差館
想做和理非都無機會

想講我老母同啲親戚朋友大大聲講電話 懶係了解件事咁鳩講
話啲後生係因為送終條例所以行出黎 已經政府 明明講咗唔會再搞 啲人就執著撤回字眼 同埋越要求越多要搞港獨
我真係忍唔住屌鳩佢
但係佢唔理我扮聽唔到

利申因為次次出去發夢已經一早比佢block曬所有contact兼踢出屋企group

絕不割蓆

最撚嬲係仲信林鄭講嘢
啲民意調查都唔撚知係唔係假

只識睇小對手 離死不遠
思考下啦

大家要停一停勇武行為，唔好中圈套。chur 左咁多日，冷靜一下諗一諗下一步可以點做。

下？黑警好少片？

永遠唔好睇小任何對手同任何負面影響，be water be humble

間唔中罷一次仲要罷一日有鬼用咩。
遊行比和理非行下都冇問題既，開下post叫下d勇武下次遊行唔好出黎囉

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

勇武能力範圍已經盡可能升到頂咁濟 但都係影響唔到林鄭同黑警 我係不割蓆既 但都要睇成本效益 似乎轉攻為守 快閃等等抵玩d

大家諗下林鄭同黑警都放軟左手腳 就係想拎番個弱勢 點解呀 因為對佢地陣營有利對我地有害

我地自由，法治比林鄭拎左守唔到 唯獨弱勢係可以守得番 拎得起要放得低呀手足

其實如果係真係有成日出去 唔係鍵盤
但你唔支持港獨 係偽善
因為五大訴求最重要嘅（我自己覺得）就係普選
唔港獨 根本做唔到

和理非係出面兜到口水乾啦

利申：lv2 兼職 和理非

我都係用返巴士個比喻，我嘅目的地就係五大訴求，你地係港獨，唔雖要互相指摘，大家共同努力

Pish

我身邊有D朋友原本係支持勇武者嘅! 但今日都有一部份話開始覺得勇武嘅慢慢同黑警或者元朗白衣人差不多, 因為已經唔理對方咩人, 都已會同時影響到, 只係無咁暴力。可能你會覺得佢地自私, 但始終係香港呢類人唔少, 小心民意確實係會逆轉。

可能你地唔啱聽, 但大家辛苦左咁耐, 犧牲左咁多, 都唔想之前聚集到嘅民意慢慢被消耗左。

你地是咪太天真？請對準政權!!!

所以我咪話要配合大量文宣囉。警察次次做野都有tvb同記者會配合屈鳩係示威者錯，咁我地係咪應該都用大量文宣正名返d行動啊。我話搞警署亦都唔係話要係咁搞啊，只係話唔應該唔搞。

咪就係，放gas 2個月前會比全世界狂屌
慣左就變日常

其實佢依家嗰招咪即係雨革，
日日人肉錄音機，放大示威者對社會影響>>>>>>>>>政府問題，
向市民打民生牌，都唔撚係咩新招式，
吹撚到林鄭軍師咁，
應該話佢咁遲先打呢張牌已經算係好遲，
雨革嗰陣開始幾日後已經打緊呢張牌

尋日既勇武騎劫晒尋日罷工 (尤其係機場) 既聲響
你仲唸住短期內有人會再理你?

仲圍?

尋日全港大包圍 仲未食夠煙? 手足拉得唔夠多?

然後？打佢殺佢？唔好咁天真

政府知道自己輸緊民意就開始玩輿輪戰
班狗入夜先發癲引戰 朝早就拍低人搞佢個d發大講
拉人出老黑個d佢就封鎖消息

搞警署目的係？

唔同意，一玩火已經有不少身邊既黃絲親友表示唔認同，甚至講到話呢班前線唔同612 果班唔同，唔可以唔檢控

同意，其中最可行嘅係重新整會黑警已有罪行，加以利用用文宣戰打開勝利之門。要放下身段敢於面對實況先得。

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

你講少左一個情況，就係當地居民知道班狗既瘋狂實情，只要佢地一傳十十傳百，就唔怕政府洗腦，配合居民知情再地區文宣

計畫周期罷工,宣傳長期罷買,部署9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

班狗如果衝一定唔夠人手
而家政府係雙贏

其實圍狗屋有咩用?對返送中有咩用?反而制造左個合法既理由比d狗開槍射殺，因為如果警署比攻擊，佢地係真係合法可以開真槍
各位手足小心，諗清諗楚呀

拉40個，係啊
你係咪想有更多人被人拉啊戇鳩
人地攞正牌拉你啊
咪再咁天真啦

我唔明天水圍，黃大仙一野放成十幾粒催淚彈係邊忽克制？
更加唔明荃灣有黑社會斬人，黑警唔撚拉人係邊忽克制？
係克制左點解黃大仙熄9左個街燈再狂放催淚彈同捉人？

Sorry
可能係我搞錯就真
我以為屋係屋企個室

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

點解咁多維穩post
林奠多謝你支持

咁煲到有下次罷工囉，但下次罷工唔應該搞集會，人多實起衝突，全部一齊留屋企先係最合理。

agger

以家班勇武都唔care和理非啦 輿論唔重要呀ma打撚飽佢

Go

又唔會

我地和理非好叻選擇性健忘

支持罷買！！！

成日話勇武從來都無揸流灘 和理非可以做多少少
依家係咁放火玩磚阻街 叫人點幫你推 點幫你做文宣呢

Agree 停一停
尋日圍9區警署, 已經係對林鄭嘅9up 最大嘅表達

休息番幾日, 諗下落嚟有咩好做

呢個就係要大家知自己想點 同大多數人想點
爭取普選同獨立係兩樣野 唔好混為一談

普選係基本法本身受權 只係細節上大家要爭取低門檻 而唔係831果種預先篩選 (立法會議員都有門檻, 所以唔會冇) 我地唔係要與老虎謀皮 反而係利用香港係中國眼中仲係一隻會穩定地生金蛋的雞 深圳之類無法取代 而家係要佢唔好殺雞取卵

港獨講緊唔再只係高度自治 係要包括成立軍隊 有國防能力 尤其係成堆豺狼隔離 (中國 泰國 等主張軍事的政府) 重稅 不利營商 絕對唔係我想要 亦唔會係大部分人想要

鬧偽善, 鬧分化, 鬧乜柒都好, 浪費咁多唇舌, 就係唔想輸係大家的命題手上, 求求大家諗真d.

Push ar diu

會盲目

其實政府同警察永遠做唔到嘅就係示弱 同埋同情心

我地香港普通市民 學生 永遠係雞蛋 我地其實只係靠呢樣野

所以道歉 聲淚俱下 中彈岀嚟展示下傷勢都係贏民意嘅一步

不妨試下

除左沙田果兩個, 幾時有打到差佬?

加大佢地壓力同負擔囉，之前係警總掟雞蛋你都係唔支持？

咁啲中坑返工狗係咪建議
係黑警黑社會要斬到嚟都sing hallelujah to the lord?
覺得前線唔啱
請提供方法
而唔係為屌而屌

大家係時候停一停，諗一下，下一步要點做。

見到前線咁勇武，擊退白衣人，係開心嘅，但我覺得個運動開始走緊蕉，變左一味打狗。雖然d 狗係可恨，但佢地只係要清算嘅其中一part, 集中對付d 狗，會令人地覺得而家係警民衝突，成件事downgrade 哂。大家要記住，我地而家係要對準港共政權，重申五大訴求。聚蕉番係個大議題度。

文宣工作依然重要，對家主要針對話我地搞差個經濟。 個人覺得要將重點放係中美貿易戰，大陸經濟衰退，黑警影響商鋪經營 等方面。

同時我地需要進行罷買活動，主因係政府令社會撕裂，大家購買欲大減。我地希望俾到壓力d 商家佬，向政府施壓。

最後，我非常尊重勇武派一切行動，不督灰，不割蓆。各位對整場運動嘅貢獻同犧牲都十分大，加油！

我唔怕講，我係和理非，我跟住落來講既未必個個啱聽
我地最終目的係迫使政府回應訴求
圍狗屋圍公務員宿舍，玩火掟磚，喺市民眼中我地就同黑社會爛仔發泄無分別，係無傷到人，但達唔到我地目的，仲左林鄭既詭計，我地係暴徒，喺到生事
政府而家日日開記者會喺到洗人腦，講示威者幾影響民生經濟，就係想用番佔中嗰招，要勇武同和理非割席。
罷工呢條路走得啱，但我地跟住落來要同和理非合作，繼續每週末遊行，我地尋日已經好成功甘拉攏左機場同我地一齊罷，甘先真係可以迫政府回應，又可以引起國際關注。
我提議(不喜勿插)未來每周周一大罷工，港鐵不合作運動，七區加機場和平集會。我地7-21後已經令好多人轉軚支持我地，我地吾可以輸。真係唔好再圍狗屋圍公務員宿舍，玩火掟磚，喺市民眼中我地就同黑社會爛仔發泄無分別，甘係仲左林鄭既詭計，我地係暴徒，喺到生事

有冇人留意由將軍澳個次遊行開始由掟磚掟爆狗屋開始，依加班狗好少推進捉人用棍，失控既除外，只係遠距離狅放催淚，同示威者，睇翻呢幾日佢地只拖慢腳步黎控制場面，由得你地發泄，掟爆哂玻璃，仲要放火，就會中哂林奠講既唔通犯左法都要放，將兩者混為一淡，仲要係人散後，無差別地拉市民，挑起你地情緒，我r哂頭尋晚沙田到深夜為數得10幾人都俾佢地玩到咁，其實二架豬籠都夠玩。

講中曬 班狗遠距離放下彈 就退後俾你地任玩
以為自己好威 燒到人地個狗屋
明白係要出下火 但對件事冇幫助

支持，我一直都講支持，但你加大警察壓力同負擔係為咩？

可以睇係林鄭會想做返14年咁
潛移默化大眾市民

令抗爭者失去民心 不攻自破

而家都已經8月
再拖 學生認真冇咩時間再出來

都係果個問題
政府繼續將個波推落警犬到
由得我地同警方對立

根本惡性循環黎

跟住班高官就繼續以譴責暴力無視曬我地啲訊求

邊有行啱 咪即係14嗰招

整到警察崩潰囉。起警察底，凍撚水嗰d都係諗住精神擊潰警察架啦。樽頸位咩都要做下架啦，直接打boss又做唔到，唯有逐一擊破

講咗一萬年冇呢個名
只係陪審團裁定一個人無罪時唔需要俾原因

要改一改口號 針對返7大訴求

同埋有諗過
有d要求 我地香港人未準備好亦都唔係呢個時間提出來
五大訴求就係今次重心
其它野可以照講 但係要諗下係咪好易被人放大來講

我同意既係要成功先要得民心
預左一定有人持相反意見
唔好太在意呢一樣 因為正正係民主社會先容許佢地出聲

依家希望用畫面加老作故仔加洗腦記招增加後繼大清算本錢

我只擔心手足會俾狗打 唔好留太夜就真

推，好文要睇

大家要念泛民個一邊，特首可以俾支共控制，但議員席位自反送中已經多30幾萬首投，係一個好好機會重新拎翻立法會重大機會，泛民自反送中都幫拖不割，但依加係市民眼目中，比喻當你放火，好多市民俾視覺上會睇得唔舒服，係到念係咪泛民死撐先會做d咁既事。

慢慢念一念，打長久戰黎

無話佢地錯,最錯既係一直唔肯回應訴求既政府
而係提返而家圍狗屋無用,唔work,要轉搞其他野,唔好浪費時間係果度,諗吓有咩經濟手法係可行既好過

agree

由暫緩到壽終正寢，其實好多市民已經覺得條例被拉倒，只不過之後的元朗事件，因為警黑合作、所以令香港人覺得翻到無ICAC的年代，所信任的體制被破壞，翻到一切要用錢去買的年代，所以民意急速逆轉。

女性係形象上就一定會給男性有優勢，呢點唔使多講，CCTVB林鄭果個採訪，如果唔係呢段時間剛好出來，佢喊，絕對第二日會有一批人同情，跟住支持佢。所以警方每次要人出來，都係果個女人，就係想盡一切努力將民意拉翻去佢地度，部署一早已經開始。既然我地無辦法好似佢地咁用記招呢個招數，每次市民睇直播先會見到我地，呢個係佢地認識嘅唯一途徑，所以珍惜唔好再衝擊差館，唔好俾藉口佢地。

市民之所以對元朗事件放映咁大，因為見到咗差人嘅不作為，我地不妨想下，點樣先可以係媒體面前突出警隊嘅不作為。因為警隊有作為，無論咩行動，總會有人支持，有人撐，但係不作為就無藉口去撐

更加恐怖嘅係
已經開始唔聽人批評
一批評就話人分化 轉風向
我直頭見到有批評post被delete
希望大家脫離同溫層
否則嘅話
到最後會比多數人分割

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

我嘅諗法係
唔好淨係睇到自己想睇嘅野
話爆狗屋係最低限度嘅武力
其實真係遮蓋左自己視野

每個男人射次精都億億聲啊，咁你老母個臭閪一次就可以接受到千億？

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

但會睇TVB既人會好易比人洗腦

繼續推五大訴求，另加警黑合作

其實唔緊要 由佢講 反正我地照做

和理非機場

邊個再衝邊個就係鬼

絕對要，之前有巴打講過覺得幾好

1. 逢一三五日罷買，二四六限制消費，每個市民都可無壓力參與

2. 週期性罷工罷市

細節上要大家慢慢傾，大家集思廣益

要令到商家出聲，唔可以被林鄭得逞!!

經過琴日我作為和理非已經感覺冇野幫到手

加油大家

有冇睇文嫁，罷一日先係預演
罷得一日當然無用啦

85罷工係for 之後長罷嘅前哨戰

ching..冇任何帶風向心態，只係討論下

老實講香港人準備好革命咩?
咩都冇 勇武多但係唔夠多
和理非就夠多

事實上係冇本錢去搞
而家個勢係五大訴求
勇武做緊係比壓力政府
和理非係配合勇武

呢d都唔係即刻可以生效
講就講革命 我地準備左d咩?
學生得唔夠一個月時間 罷課可行性唔高
我反而諗首先要做係罷市
搞到香港變死城咁 罷得市自然商家佬地產佬會再企出來

但係圍狗屋又會走焦呢
我地要係對準政權
如果盲目圍狗屋發洩又好似無咩道理

好感動有民間記者會，可以短時間內成立對抗另一面可以係各方面同市民澄清各種唔明白既地方。

贊成 依家真係出黎出到好L攰
同埋同一啲場面經常出現就唔轟動了
同埋唔希望市民對今次既運動形象都感覺為破壞咁
間中和理非下 可以睇到我地更多元既一面

有種膠著感

機場和你飛

黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

係，最重要係已經成功畀位泛民起大台，革命好快將會退場。

停止暴力，視線會把示威者同元朗白衣人放在同一蓝子𥚃。

短期唔會 長中期好難講

咁要睇target係中共定港共

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

其實林鄭只要一命下所有警察龜曬係警局，乜都唔好做，等你班友自己散，已經贏一大半
堵左好多條真係普通市民用既路，只要警方唔清，d 市民終會有一刻屌曬鬼話做乜警方唔出來清，到果刻佢地先名正言順出來大搜捕，民心會轉向

cctvb 幫林奠 做洗腦機器 陣間就上大厦頂剪咗條天線

中產父母：只要唔阻我返工咩都得

其他巴打意見

成日話圍狗屋冇用，明明當初提出圍狗屋就係對付黑警，因為黑警係軍政府

依家你哋要解釋，點解要圍，軍政府呢個concept真係咁難明？

反而阻人返工就真係跌好多支持，講咗N咁多次班友都咁堅持，真係冇嘢好講

721 檢控咗未 軍政府鳩打市民檢控咗未

我身邊好多反暴力嘅和理非 見到721條片之後全部即刻唔再出聲 有個甚至日日主動share示威者圍狗屋D片 仲讚佢哋好嘢

軍政府講就講得多 如果仲有人唔明 覺得失焦咁都冇辦法

仲有人講圍禮賓府 有上過前線都知好撚難

坐係煲底最好

係, 班狗已經有部分係見到鏡頭就好禮貌, 跟住TVB 就淨係出呢D 畫面,
轉頭再出示威者放火
同埋班狗少用咗棍, 淨係煙都已經散哂, 所以狂射,
唔走果班, 就速龍衝前捉幾個, 主要都係壓落地再成班圍住,
其他人就已經雞飛狗走, 被捉嘅又壓咗落地映唔到被打

尋晚發左800發，我屌你老母

唔會真係「行啱」啦
基本上龜縮狗屋+放黑社會斬人呢招一長時間用
普通市民同外資都會對政府維唔維持到治安失去信心
因為個情況唔係淨係講緊啲狗縮喺狗屋冇撚用 (加上香港又唔係得一間狗屋)，而係政府可以長時間放任黑幫喺市區鬧事

唔好上林奠當!!!

尋日好多畫面都係黑警自編自導，你睇佢一開始條片就知
有汽油彈唔上前線扔，係個無示威者圍既葵涌警署扔??

好大機會已經有鬼，留意尋日好多封路，俾個司機屌幾句已經爆哂人玻璃

4點鐘真係班狗想做民意轉涙點，仆街仲要一晚800發

外面又話有聲音話你點搞狗屋都得，但阻我返工就唔得嘅？

班狗又想推個波去示威者到，佢地去邊我地就係到射

弱智3毛.

打孖上記者會，播片洗白，瘋狂射煙彈保持距離

我屌你老母買電筒俾人拉，又係到撩火頭

屌又想撩火頭，仆街真係

其實林鄭話會日日舉行記者會，就係想洗市民腦示威者有幾「暴力」有幾「破壞社會」，相信呢點大家都明，但而家我地休息，咁佢個每日記者會咪冇野好講？於是佢地尋日放蛇捉浸大學生會會長，等你班人又去警局嘈，咁就又有野屌你，又可以趁亂拉多幾個
到底有冇辦法可以抗衡呢招賤招

垃圾林奠

睇情況應該係叫啲狗放俾示威者做破壞，收集證據用天眼用cctv一次過拉晒，所以依家應該只出席合集會先，要除左777笠落黎既港獨革命帽

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

當買觀星筆都俾人拉嘅時候
好難相信佢所講嘅"唔通犯左法都要放"
獨立調查委員會啦屌你

不合作運動之全新演繹

政府又想用「港獨」呢招，何不借力打力？

大家記住要用呢個hashtag
#克警就是港獨

佢真係想復出，大家唔好輕敵

阻住d狗食tea

咁民間記者會拆唔拆到

難得有啲非分化，而且有前瞻性嘅文
push

如果有d蛇蟲鼠蟻入左去
我地真係幫佢唔到
反正附近又無人住

其實罷工個日
係和理非主場
應該focus翻去罷工既影響力
但大家佔路 又變翻勇武回合
有d浪費左和理非

深夜揸車狂bepbepbep